好感動，藍絲都開始醒覺！

由六月開始，我另買手機開fake account,用中年女人相扮藍絲入藍絲谷，加藍絲做朋友，再慢慢分化佢地。
但自從尋晚元朗一事，佢地開始發覺東方日報係假，君妖先係真壞人，警察係黑警，政府無能，開始有少少正常思唯。

文宣組， 繼續做野！

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

Sorry Hong Kong is closed today

加油

好事黎
不過係咪得我一個唔知咩係facebuck

其實呢幾個係咪巴絲黎

我附近既藍絲一面倒撐白衫人
有啲仲話個大肚婆做戲
我都已經廢事同佢地講野了

文宣係有用架！

blackberry手機行android app會好慢

感激！

光復香港
時代革命

blackberry手機專用app

Facebuck 係唔係假野來

唔係，因為一路有追開佢地。
堅藍絲

醒到就醒

再唔醒既就算
連黑社會都出埋都企埋去
仲係良心？

Facebuck?

facebuck係blackberry手機既app

貪警察唔會爆到blackberry手機

已經分唔到係巴打定係真藍絲
不過希望係真ge

好波

Facebuck係BlackBerry手機既第三方唯一行得順facebook app

因為呢部機唔會有人識hack

證明呢個政府真係仆街到無人有

滲透 分化 唔係剩係佢地識做

推

因為用左BlackBerry手機做文宣，貪無人識破解手機資料。而facebuck係blackberry行得最順既fb app

覺得genius咁影成件事比較真

樓下仲有d 呀伯仲講緊: 無性架d 𡃁仔

要繼續文宣戰!!

文宣組好波，繼續努力

因為我唔想文宣手機有任何資料流出，所以咁影

光復香港
時代革命

返pt有條支那婆又係咁

其實會唔會係咪我地啲巴絲 扮番啲轉立場既人

已放棄藍絲
由佢地自生自滅

用fb睇資料既媽媽藍絲開始醒覺，阿伯呢d好難攪

請問FACEBUCK係咩黎

做得好

各位加油日日做文宣啊

不得鳥

唔係，呢d堅係真藍，好多都一直係咁鬧後生仔

以引導佢block晒啲藍絲資訊
否則又會變返

我都開左個假ac
尋晚想睇下班藍絲仲有咩好講
點知都係咁冇人性話打得好etc
真係嬲撚到唔想再說服佢地
心情唔好嘅時候真係唔好入藍絲fb睇
真係會嬲到癲

same
做唔到落去

做到野 g持

BlackBerry OS手機用既app

blackberry OS手機以前好安全，但已停產多年

係呀，有d醒左既藍絲出post,下面comment都俾人鬧到仆街

係咪要一齊上去
贖罪禱告一下

聽到好多巴絲老豆老母都仲係覺得黑底打人無問題，你唔行入去咪無事，我就唔撚信會有藍變黃，頂多係扮中立果堆睇到幾醜惡

係咪連儂牆開始發揮作用

慢慢黎，革命唔係一朝一日

we connect

辛苦啦樓主

光復香港，時代革命

一定有用，唔上網個班老人成日停底睇下

光復香港，時代革命！

唔覺有幾多真係醒覺

我見有藍絲最多就係話
今次警察做得唔係咁啱 完！

係，啲藍絲真係睇到都好撚燥
又話個大肚婆持住自己大肥做擋箭
真係cls

咁又唔好咁大貪
淺藍變中立,中立變淺黃已經算大成功
辛苦巴打

屌你老母又有新招
啲撚樣係咪冇老母生㗎

其實都係
再唔醒斷絕關係

芳姐 咪講咁多野啦

好能正

樓主都算係義士
唔係個個有耐性做到

因為已經係去到個人榮辱
是非黑白已經次要

咁仲拗黎做乜
做其他實事好過

辛苦哂

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

要底調d
Push

文宣

唔求佢地變黃絲投票投泛民
但只求佢地唔好再藍絲
唔好再投建制派就足夠啦

香港最後希望。唯一解決方案

影響多一個就多一分力支持我地

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

push

屋企人開始覺醒

各有各做
文宜，起底，前線，和理非

文宣*

樓主好波

唔醒都由佢啦,關我撚事咩
比人打埋去點都會醒

好波 巴打

佢地仲有wechat gp wtsapp gp
全撚部一言堂
要叫醒佢地淨係facebook未夠
我老竇老母仲係唔肯醒
點救佢地

推下啲有用post先

啲垃圾分化post就由佢沉啦屌
長下志氣啦好冇

屋企果件仲未醒

我之前放passport 800蚊部，唔好相認

Push

好少，100個得7,8個。
但有d人係唔敢fb出聲，因為身邊太藍

推！

唔好太集中元朗 記得琴晚仲有班上環既義士中左槍架

係呀，慢慢磨缺火花出黎，之後先可以燎原

大肚腩女人就可以打暈佢啦？
呢d人早死早著

做呢種文宣好難做，希望俾多d巴打知道係有用，一齊做

全民頭盔月

文宣幫手

革命尚未成功 巴絲還需努力

唔係講笑，今次打大肚婆，
fb見到嗰d完全不問政治，日日去玩去蒲，18歲就大肚生仔嘅mk妹都connect埋

我老婆話公司個超級藍絲今日都轉左駄話癡撚線差佬咁都唔敢相信，依家唔睇cctvb睇港台新聞

We connect

大家好好把握

百分報下面留言咪又係一堆深藍

好彩差佬真係on9

文字版：

詳細真相！
我親自係現場，而且最撚前。
我發誓絕無半點謊言，如果唔係天打雷劈。

首先情況
我地向前推進到同警方大約30米，同警方對峙，對峙咗都有一段時間（30米即係大約有半個泳池左右）。我地冇做任何衝擊行為，在場有社工一直開大聲公轟炸班狗，然後班狗開始叫我地走。

我地冇走，然後開始舉咗一陣黑旗（即係表示會用催淚煙），大約僵持咗大約20至30分鐘。期間，有大約5犬係小型花園（即示威區馬路右旁），向記者、旁觀者、監察員完全無示警下，用胡椒水槍係咁射。我地完全唔知咩事，以為爆水渠有水彈中。

後尾發現成身畀火燒先知係胡椒，然後去到警犬開催淚煙個刻，呢次係首回合，開煙射入人群，然後我地退後大約70-80米（即一個標準泳池加多小小）。唔知點解我覺得今次嘅煙係特別大聲、同大煙，因為我有豬咀，我決定行前小小拉同伴向後，之後用附近水喉向高空得希望可以降低煙濃度。

之後，再相隔大約10分鐘，我地再推前返。隨即，班犬又放煙，跟隨住巴士站都有放，然後班犬同步推前到商場位置，我地再後退大約25-40米，僵持大約10分鐘。

跟住就開始嚟料，強調我地冇再推前、冇衝擊，更加冇乜撚燃燒彈，on撚鳩再屈啊撚樣，屌你老母。係咁對住我地射煙，當煙大到霧霾咁嘅時候，班犬係同步，我再講一次，係同步、同步
放煙加開槍加用勁強光電筒射我地
槍方面，我唔知咩子彈
只知道射穿咗我把遮再彈到手，同射到腳
以我既感覺，聽覺加觸角，似係金屬，即係布袋彈
同場解釋果陣既情況係冇橙旗，係無，係，無，橙，旗
(橙旗即表示會開槍)
再講一次以上係同步！！！！！！
持續大約20分鐘
其間連記者都嚇到要退後到有牆地方
之後就開始平靜，然後達成共識1125撤退。
可能有漏，唔記得太多。
認撚住班狗今日做過咩，香港人加油！！！

blackberry新一代可能已經唔識
我 淨 係 好 記 得 STORM

唔好中文宣計

希望多d巴絲出黎帶返岩個風向

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有七萬二千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

嘩，十幾年前，上唔到fb

直頭係冇人性

但我仍然見到呢啲圖
咁都俾佢哋spin到好似好有道理

用d研究好耐先發覺係文宣巴打
其實帶下風向都有用

d蝗蟲仲話係黑衫人整濕個地，先會令大肚婆跌倒

我老豆用開微信，仲傳緊打人個班係示威者，癡Q線

醒你老母咩全屋藍撚到仆街仲講示威者抵打

storm直頭用唔到

屌，連我都覺得好似有道理。
但係有字面上既道理係無用，我地追求既係道德上既道理。

但唔會細細分析事件既老人就係睇呢d字面

crack左bbs服務，個browser可以用黎上下網

當年OBAMA 都用

唔好打飛機，有啲人仲覺得係黑衫搞到天下唔太平

巴打係點做到 可唔可以教下我

比啲耐性慢慢黎

完全冇得救
咩都話係大龍鳳，做戲

文宣加油 各位加油

班蟲蟲講唔過，就屌人

係唔係都話收左錢

屌我明
一開始我忍 忍住陪佢地扮假膠
諗住用心打多啲野令佢地明白
點知打左好多 最後一句「原來你都係暴徒 唔洗講啦」車埋黎
屌 果下真係灰到
依家見到佢地啲無血性嘅cm
我全部都屌 用最毒最自賤嘅說話屌柒佢地
但其實根本無幫助 我仲係好嬲

當年blackberry係成功人士必備品

啲巴絲扮藍絲已經真假難分啦可能手足黎

答佢差佬有糧出唔係免費既要做野，做錯野比鬧份糧包
唔仲意可以唔搵OK

同屋企深藍講解就黎解到斷氣
黑衫圍元朗都講得出

用到燥呀 撳完仲要click jm9

［元朗］有義士被七個人圍摳！！！

有時都真係做到嬲

買過最新既key2, 垃圾到廢

唔介意，連登仔都分唔到咁班廢老都唔會分到

算啦，bbos7果d真係打出打入only

我都有開中年婦人Facebook account 佢地真係好癲，咁都屈返我哋轉頭

無架啦經過琴晚都未醒已經中毒太深

連我阿嫲都醒了！！

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

係呀，有d真係痴撚線

何君申請移民，請幫推

咩叫 Facebuck???

呢幾個應該係自己友黎 ... d高級戰友係真亦假時假亦真
少年你太年輕了
btw文宣都係要繼續做 救得一個得一個

錯手負皮了您

希望佢都唔係潛伏既偽藍

狗改不掉吃屎

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

睇返前幾個留言please

文宣工作 功不可沒

唔緊要，帶多d風向都好

最起碼我公司一大班廢老/腥趕人，原本一路都撐政苦撐黑警又話啲學生收錢暴徒又盛，今日返到公司大部份轉晒口徑，唔敢講佢哋已經轉黃，但係一定開始唔再盲撐，起碼佢哋而家覺得所謂撐政苦班白衫係癲嘅，仲識攞白衫暴徒單嘢嚟諷刺

正呀

我直情睇都唔撚睇，睇得多會變鳩態

偽藍都好，起碼連我都分唔到，班傻閪更加分唔到，帶風向！
大家加油！

本身而家仲藍嘅人心理就有問題，點變都變唔到

睇到好心痛 啲人係冷血

唔好打住飛機先

老豆深藍都已經睇到啞咗
你話呢

推晒上去！

大家幫忙簽簽，

何君堯申請緊做美國人，我哋要幫佢留番係度做驕傲既中國人

呢D人希望佢地次次難產

唔好咁開心 好多偽藍黎
一齊幫手啦 直線抽擊

我冇野講

又美國佬佢地唔會信，有無其他國家。

好犀利，有十個你，一個拉番幾個藍絲
全港會好好多

肥佬黎囉

勁有愛

返工有人話淘寶買假血包扮頭破血流
我屌你老母

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

各大方向KEEP住做就有成效

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

英國囉

值得思考

光復香港時代革命香港建國

唔好灰心
你說服緊既唔係同你互鬧既深藍
係碌facebook淨係睇無出聲既淺藍
你諗下你平時碌facebook 有幾可會留言
你出一個comment 得一個深藍嬲得濟去覆你
其實可能有幾十個淺藍默默咁睇左你打既野
入面有D人會信左你講既野 拉左過黎我地呢邊
所以你既努力唔係白費到嫁
即使你見唔到即時既效果
希望你都繼續堅持
如果你頂唔順就休息下
大家都明白既

勁啊

公務員攞正牌罷工喇

有咩方法可以將醫院藍絲變黃三十歲打後好多都藍 又冇得罷工 日日聽住佢地討論真係屈得好辛苦

每個香港人都應該有一個資料庫

如果身邊仲有自稱中立,或不問世事, 或偏藍人仕, 或偏紅人仕

請使用

係，元朗呢單嘢打民意一流，各位要好好利用
黑社會亂打人亦令一班平時唔理政治嘅人關心
單嘢對與錯好清晰，唔會有政治中立位
share 去 屋企人群組 起碼可以一面倒罵黑社會
再加上警黑合作咁多video
又影埋建制議員同黑社會握手
班記者神助攻 見到班高官大部分冇正面回應
呢單嘢已經令唔少淺藍、中立對警察 政府有動搖
剩低仲盲撐嗰班講嘢已經冇人性，基本上可以唔理
(當然中環都要照推post ,兩線同時文宣)

有point
大家其實可以宏觀少少，慢慢點起革命既熱火

推 文宣好重要

自問自己容易喊
有時扮完假膠 講完見到d人仲係咁冇人性
真係嬲到喊
但好多謝你巴打 收到哂你講既野
我會繼續堅持
盡能力去影響多d人